呢度幾多人有snapchat ac？

想知多唔多人有

見人玩我又玩
玩玩下見到有人send野比我好開心

Team Snapchat

有人話fb已out

真毒都唔影相

有，但冇frd

冇fd玩+1
裝咗都冇乜點開過

我都係 冇fd玩

見連登有post講儲火 我原全冇概念

利申 巴打

後生先玩

00後先會玩,而連登最多00後,所以連登好多人玩